平行綫永遠冇碰上的機會

幸好我們是平行綫不會越行越遠

aggak

２年又２年原來一直係我一廂情願

喂 算啦

我同佢拍拖十幾年
只係我同佢係結婚依個問題上各自有不同定義

咁點會係平行線

我求婚２次
等完每次都有新問題

佢幾歲你幾歲

兩個都3字頭